BNO Visa出現既時機，絕對係最後既方舟

BNO Visa既包圍係極大，仲要無講明政治審查

似係最後撤人

有政治審查 只不過係5年後

5年後係永居

只係唔比入籍

25歲 無bno手足

已成condom

25歲即係97前啦 應該得呀

97前老豆老母無幫我搞BNO身份
香港身份證簽發日期係06年

老豆老母有可以用dependent？

佢地無

冇政治審查？？？
唔係咁大整蠱呀
到時仲要同班藍絲共諜黑警一齊生活

你重有加拿大，澳洲同台灣

出世紙上面有冇寫established?

你估真係無vetting？
佢有寫一句包底㗎
“have not otherwise engaged in behaviour which the UK Government deems not conducive to the public good"

應該要政治審查啦.
以為班仆街藍絲

呢D 都係例牌咁寫啫?
唔通佢去做間諜. 都俾佢入藉咩.
同可保留最終權利一樣...

出世紙證明係香港出世咪得

近代戰爭史都係美國做雷霆救兵

無申請過BNO話知你幾時出世

又係你隻支那豬？最近好等錢洗日日咁落力mon post

Same here

23歲 有寫就等於有？

我擔心等唔到明年一月

我都覺，黎緊世界大變

有冇話BNO visa呢個逃生門只會維持幾多年？

申請咋

大陸出世 去返大陸生活啦你

有得走好早D行動

咁又唔好咁講
BC國民係香港都唔少
真係要撤自己國民點都有提示

用18-30歲年輕人scheme

可以呀 發夢個陣

Working visa

MPF MPF

dependent visa咪得
叫你家中長老比零用你，再一齊申請

新移民手足全部收皮
藍絲又贏

唔係 當年你老母有同你passport 咪有

有人話南海就打仗

大家袋定，移左民都唔好停
特別係黃圈同抗爭

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

應該遲啲仲會有美國避風港政策
第二優先難民

唔識英文去咩英國丫

Con你老母Dom

提早攞走MPF去英國當生活費都好

收咁多5毛嘅手足我都係第一次見

冇錢唔去台灣？
有學歷唔去加拿大澳洲？
被捕過唔去美國？
一定要英國？
走難走到有得你揀咁爽
白拎白食抵你做condom

得五十萬用唔到幾耐

其實除左英國BNO真係易去
其他國家啲plan勁restrictive